一人一個口罩價錢

咩牌子
幾錢

你先

又話一人一個？你呢？

你先

80蚊30隻

30蚊50個
荃灣友信日韓藥粧

之前派口罩畀人

MAS-KING
50個獨立包裝
$60

$1
用完洗洗，曬乾重用

誠哥 40蚊30隻口罩（冇貨）

最普通果隻 每隻10蚊

公司拎 免費

$0 屋企人係公司拎

樂天買，3蚊個

誠哥 1蚊1隻

一盒50個

HKTV Mall
50蚊50個
宜家好似無貨

上個月台灣出差返黎，誠哥1蚊港紙隻，一家4口夠頂4個月
睇下藍屍撐港共唔帶口罩死清光定黃色經濟圈撐得耐啲，依波班藍店點頂仲要有班清算師揸正黎做。趕絕藍店！
香港進化史

冇左貨好耐啦

n95 1860 180/20個